babymetal結他手藤岡幹大逝世

原來有咁多成員

竟然係跌死

點解會咁
rip